【戰術post】論資訊流通重要性

古有三軍未行 糧草先行
今有三軍未行 資訊先行

經過左過去呢2役相信大家都Feel到資訊真喺累死人，幾多個手足偷偷地揾到路出黎比人爆上公海跟住全部路比人收皮。
抱住一個Sd左先 救人先比大家都睇到傳入去Poly嘅心態結果比班mon Po狗睇曬，出一條就封一條。
仲要去到夜晚公海Admin先開始邊個Po前線就踢邊個，不過都已經為時已晚比班mon Po狗全部抄起。
公海本身喺一個用黎傳資訊嘅GP，結果喺今次變成一個累撚死手足嘅GP。

本人曾經喺公海叫admin熄GP唔好再比人講野，奈何比人瘋狂Po路線、前線到邊洗走左，睇住個公海不斷比呢D洗版我都知今次仆街啦，乜7都比對家知，D狗真喺企喺到等都捉到人。

前線經過甘耐一定有自己GP而且100%冇鬼，但公海我唔知有幾多喺人幾多喺鬼，如果前線喺到打仗哨兵令完料結果比你班仆街喺公海瘋狂吹，吹到對家都知，甘前線到底做黎為乜。公海原本就喺為左資訊流通快而存在，更加喺比和理非討論嘅地方，但唔該唔好喺到Po前線手足料啊。

宜家前線喺打仗啊，宜家我地同D狗就喺鬥資訊，鬥邊個出兵快邊個資訊齊全，揾到對家缺漏位。但今次我地全部公海就喺最大一個缺漏，前線打仗結果後欄失火，乜7都比對家知成個後勤就喺幫緊對面報料。

唔該咁多位公海Admin，必要時候鎖GP唔好再比班真膠亂Po料比對家，呢到喺公海唔喺勇武GP啊，唔好再比公海變成出賣手足嘅地方啊，封鎖消息都好過比對家知自己消息啊，要Po咩資料就全部經過Admin FC完確認唔會影響前線、唔會出賣手足位置，喺唔影響到戰線嘅情況下再出公海比全世界知。宜家唔喺和你Lunch，喺打仗啊。武力已經唔對等，資訊都輸埋，仲點打啊。

前線點決定點做我地無權干預，但後勤資訊呢D最基本我地可以操控到嘅野唔該好好甘控制下，唔好乜都自爆出比全世界知。必要時候仲可以用黎反散佈而唔喺任由得D資訊滿天飛。

靜靜甘贏得唔得啊

靜靜甘贏得唔得啊